MSFT微軟 （苦主區）

唉 屌你老尾啦微軟 真係冇改錯名 唔撚識硬

跌個1-2%姐 我都$186入

189苦主

跌個少少就苦主區

跌1%都無就開苦主po

唉

跌低過180 組團去ifc

咁都苦？

利申：$149入

正股驚閪

Newbies

Tesla: Am i a joke to you

圴價低你$1 $148

187買

有咩理由得一隻跌 其他全部升明恰鳩我新手姐

跌個1.2個%就苦主 都未見過大蛇屙尿
望下TSLA

溝完169
未撚驚過

155買 跟著170放 見到佢又升返 跟著176再入返

天台好凍 我係度等緊各位巴打

msft苦乜主？
正股黎又唔係drop to zero
跌1-2%幾日之後又上番
又唔係蟹咗貨
苦乜主？

樓主想燈一燈ja，大家唔洗緊張

幾蚊都苦主??

正常回調者，最近升咁急

屌你係要講出黎

137買賺到笑
好彩輸個陣坐穩冇走到

等佢跌穿180入貨

好撚傷㗎

cls
樓主瞓身call呀？

雖然都有1x％水位
幫你推下啦唉

微軟根本冇跌勢，唔驚啦
110開始keep住入到而家

笑死

睇下張十年圖先啦

180 入190 放

煩過西
沽撚左佢啦

係連登仔眼中係唔可以跌

叫得苦主區就唔會再升架啦

樓主俾啲骨氣得唔得！？

早幾年六十幾蚊入咗少少，hold到而家，諗緊好唔好放

一月尾到而家硬左勁耐wor
咁樣都叫唔撚識硬?

放啦樓主，唔好做苦主喇

一直咁買

啱啱184入貨長坐

186

癡線 宜家d新手真是太多 郁一兩%就呻 睇來就快爆

咪係，買股票跌小小，咁都叫做苦主，去做定期算啦

有咩咁苦?
利申：$164有貨

其實睇返20年張圖 佢張圖真係好靚 長揸其實真係冇得輸 不過果心態真係要改改佢

$102 開始買，對佢好有信心。

想叫連仔同我刪左呢個苦主區

屌，聽日沽撚左佢買長實

跌少少就鳩叫咪撚玩美股
去番玩港女岩你

睇黎你係大户

87.6

笑撚死跌個一兩蚊苦主

據國外媒體報道，在亞馬遜進行抗議之後，美國一名聯邦法官於當地時間週四下令，暫時禁止微軟執行與美國國防部的百億美元雲計算合同。美國國防部發言人羅伯特·卡弗中校在一份聲明中表示，美國國防部對該裁決感到失望，該裁決推遲了變革。但他表示，美國國防部仍對選擇微軟的決定保有信心。去年10月底，微軟贏得了美國國防部價值100億美元的雲計算合同，11月，亞馬遜提起了訴訟。（TechWeb）

樓主係咪190 call 左

我覺得國防部揀定左Msft都比較難改
我唔知Trump同Bezos有咩牙齒印
但我諗呢d技術野佢地內部都應該test過先揀呱
唔通垃圾都會照揀咩

好苦呀, 搵唔到位再入貨, 得個幾十股
利申:持貨成本 110

痴線，張圖靚到係大漲小回格局都要開苦主PO 咩料呀

tsla沽空區果班一晚俾人夾50蚊都冇咁多聲出

147買

呢個真

唔講仲以為跌左54% 原來0.54%

你on9姐
買開msft既就知跌反而係好事

苦主區

msft都驚

睇黎

Microsoft 都驚，我捻你唔適合買股票

真心講，有貨既根本唔駛驚
如果美股唔掂=冚球剷=你有錢都無

Spce就真係大把苦主啦

186買

186十手落主
又話壟斷嘅
點解會跌

183
270手
全晚全走

今晚點走

*琴晚

186 買左小小
我諗呢排都係仆暈自己
下年再睇番個帳號算

傻有咩好走 我30股178買都未走 跌到150再買

唉 信念唔夠
美股升到history high
驚爆走先

米記長線冇事

不要再說了

270手，幾千萬

跌咗成個星期

Sor 打錯
270股

梳其實係仲入咗4月call
依幾日已經輸咗7,80%
依排贏tsla啲call都輸返出去
同埋本身美股好多history high 依嫁肺炎一爆 唔知回調到幾多
趁輸少少拎返嘅cash出來 如果下星期都來多幾日跌市 入下put
再趁特價入返啲正股算

你margin ? 震一震倉就走

宜家可以叫春掛？

可以

圍下爐

跌到斬左

大家賣唔賣走
$180入

2000年好多人都係咁講

輸少少執身彩

垃圾跌到冇break

$183已走

premarket落173

仆街輸少當贏

跌穿$160再入

而家就真係苦主啦屌

169

輸到爆廠

不過唔放
微軟都升唔返嘅話
全世界都無運行

咁真係冇事 00年渣到而家 仲有賺

個個都話跌多啲就入
佢就拗番上173

呢種都苦
買左妖股一世都翻唔到家鄉果d叫咩？

壟斷無得豬
仲要有trump加持

Same

溝唔溝均價$183

再跌遲少少溝都得啦

184入，，
等梗幾多錢溝好

幾錢入好

均價179

msft巿值富可敵國
仲可以點推上去

同問

不問價溝

150見

昨夜食完LONG CALL 再LONG CALL過夜

今次真係跳樓了186.45買入

溝溝佢

做咩要高追呢

樓主真股神，苦主區早15日開定

諗住長線睇好佢 hold幾年

仲溝？熊一啦

溝唔係問題
不過呢排唔好溝住啦
因為應該都仲會跌

尋晚睇仲左163
今朝再望得番15幾

都係今晚襯仲有少少賺，走左佢算

蝕緊 161買入

$182 估計仲有得跌 (今日㗎底=明日㗎頂), 等聯儲局減息中

清曬 跌得咁快
無得玩

幾錢算平

168入 185走

抽升返少少

你個名

最近還好嗎

等緊溝186十手苦主

5x蚊有100股坐左好耐

130名先買

價值投資

186買左
坐10年

$139

幾時開始買

都唔係好耐啫16至17年都
果時岩岩接觸美股
一開左ib就買

有冇人今晚call 9佢

早出世真好

屌都唔係好耐啫3年前到咋你望下個升幅

今晚可能係call乜都升既日子

有幾多我個價同你差唔多 SH

盤前升左
唔知今個星期邊日有得溝呢

壟斷都要輸

Msft 都驚唔好買美股啦
雲計算龍頭

驚閪咩

全世界電腦轉用IOS先黎驚下

sor我睇左做16-17年前買落

唔係無呢個可能性
例如年青一代用開PC買Macbook用
最後用唔返Windows繼續用Apple
好多startup同tech-based既公司都傾向用ios
呢個趨勢都好受年齡層影響到
但中期Window個市場仍然龐大既
首先價錢平過ios先
去砌機買正版window點都平過Mac機
唔係所有設計行業都淨係用iPad Mac機畫圖
好多非牟利大機構都用office 360
與其話競爭倒不如話佢地係現有既客戶上做強化
然後嘗試透過推新野去吸納下新客源

個人電腦佔revenue 三分一
其他係cloud同business support之類